[VAR is Bullshit] 車路士 vs 熱刺 2

又打MMA 熱狗食撚屎

VAR淨係睇我轟有冇犯規

個積蛇仲on9
乜撚野可能2:0關係所以唔紅

on9 var

屌你老母mma

拆撚左佢啦VAR

呢球起碼都黃啦

車手足 還拖未

屌你老母 連續兩場畀var 黑

真係垃撚圾VAR 屌佢老母

啱啦打柒佢啦

咁都無牌，踢春袋都好小事姐

Var is bullshit

英超球證

屌你老母白衫狗 對親都係打人唔係打波

屌你老母喇 奧利華

熱狗球迷

咁都唔紅
斷得腳架喎

隻腳無斷就無牌

屌你老母，原來黃牌都唔俾

我屌你老母臭化
Var有乜野用

黃都冇張真心onL9

var仲黑過香港法官

好撚好笑
Var

死熱狗黑警黎

Reply咁多次睇咁撚耐 又無紅

無斷腳所以唔洗紅? Var 我屌你老母

真係要斷腳先紅得？咁var有咩用

人情分

豬sir d二傳世界級

算啦var
上次輸都話怪var無意思
屌你呢d波唔都無事

食撚屎啦 MMA狗又重課VAR

好心睇電視啦

同元朗啲白杉狗一樣

連續兩場被迫害

起碼黃啦

打柒班熱狗就岩

黃都冇

熱狗精神 輸波打人

不意外， VAR IS Bullshit

肉酸過麥龜好多

VAR好似唔會補黃牌?

屌你老母VAR英超笑話

撚狗屌鳩球證啦

撚狗用咁多英撚咁又係俾人黑

自

猛狗good🤘🏻🤘🏻🤙🏻🤙🏻

屌你老母死熱狗！VAR仆街死啦

熱狗死全家

熱狗真係殺人都得

Var只係莊家操盤機器

熱狗

Mm true blue

Var真係要學美國咁放係大電視+廣播球證嘅對話

咁都冇紅
廢除var啦dllm

不如球證比佢踩一下再決定比唔比牌

呢球只要有foul 根本無可能黃
而家係走甩咗 有var都走甩

奧利華我屌你老母

Fuck VAR

不過老實咁講，真係AZP出腳快清走左個波
熱狗個動作似係想踩停粒波多過踩人
只不過AZP攝得快清走左個波
慢鏡睇就緊係好似有心踩人
如果係慢鏡個個速度我都讚成係直紅架

殺人都得啦 反正VAR都無用

5球可以殺人架啦wo

熱狗真係同黑警一撚樣

明黑鳩你吹咩

屌你老母奧利華

班講波佬都睇到嘩嘩聲 話紅牌啦今次

MM好波

var既出現就係唔想因為人為既心理判錯左
依家居然同我講睇完var仲有人情分？
賽後炒撚左個球證先有幾傾

仲要因為var睇咗 所以賽後唔會追究
根本var為熱獌而設

成隻腳DUM落去WO 好明顯

掹真係好撚有火

二號亞軍延拳王準備出場

Fuck var

卡巴高章

熱氣

我真係好唔撚明 睇2次都睇到好明顯啦 咁都話no red card?

冇var都話你睇唔到

睇埋都唔紅？仲要連續2場發生d咁既事

取消左個var佢啦，叫你用var係解決問題你就製造問題出黎

麥龜son果兩球都係肉酸
呢球直頭收山都唔紅
咩先叫危險動作

比戈快一步清左都唔會直踩落去啦

721白衫

白衣人又合作

迫害

對熱就好想老鼠係到

Fucking Disgrace

踩到d肉凹撚埋可以牌都無

仲係度諗 點解要睇咁耐 原來咩事都冇

James

好波

Rj好波

Rj食位

你咁講同馬古尼用腳踢人係幫佢唔好跌有咩分別
有成秒比佢，冇諗過縮腳，照印落去

明明世界杯 球證次次都會睇埋VAR 一份 英超就個個都唔睇好似等運到

占士救駕

下年一定比Fifa收返個var 使用權

反熱大將軍出埸未

坦克

rj

Rj收佢皮

見到有腳快過自己伸走左粒波
正常唔想整到人正常都會收腳

不過見asp宜家冇事，可能嗰腳都真係已經收左啲力既

坦克車rj

Rj

彈起左

要撞暈佢啦

安仔出黎懲罰班熱狗未

靚剷

VAR 條TEAM 真係明黑鳩你

警方4點鐘記者會需要你

其實我都覺得收左力，唔收力應該傷出左

m狗有冇試過成功過人

好彩隊長無事

要換AZP

占士真係成架坦克車

佢有波在腳真係麻麻

豬蛇係咪冇氣

對面換多個阿根廷人出黎mma

因為阿根廷人唔會紅

差啲過到

見佢差晒要

Stream班講波佬幫熱狗兜 屌佢老母

Lamela要打交了

天神好波

快d大炒呢隊mma閪波

想睇吓切

輕鬆撞低大肉腸

拉美拿又係MMA狗嚟

次次都係咁

安呢

天神勁撚到唔反了

跳舞？

殺人王

啲傳波想點

仆街
大師兄上場了

金章係邊 好想睇佢出場

今場唔出好過出

諗起逃學威龍

對熱狗出佢
打橫出返去都似

第二球入波個下算唔算過到

咁都黃 踩腳唔撚俾牌

要輸了

炒鳩熱狗洩憤

拉美拿呢D撚樣又係出黎打交

對mma制唔過

依d就俾黃牌

不了 呢場踢隨時又重傷

咁就黃

真，一定又斷腳

拉美狗出場殺人了

戴罩天神

原來球證有袋牌? 我屌你老母

女人

呢球黃就正路 但MMA無可能無紅

英超球證仲想笑幾耐

今場寧願唔出好過

真心廢

成班青訓當熱狗仇人咁

其實打到8x分鐘個時學佢地踩腳都得
一紅即刻大把野講

帶左面具 終於做到丹麥男孩

咁樣就黃 頭先隻18號乜事都無

呢球天神硬食一張牌
佢俾人單擋咗
迪加又可能追唔返

卡巴叔收埋個波幾驚佢派膠

踢一陣以後都唔使踢

嚇死

駁唔到

有冇人見親卡巴接高波都好撚驚

好驚卡巴帶埋個波入龍

車仔今場啲逼搶好快

奧利華死全家啦

包頭係咪有加成

收入龍

var個球證先要死

睇kepa 唔駛驚，預左球球都入

裝飾一向有加乘

屌英超球證老母
隻熱狗咁樣踩到霹靂古達成隻腳彎左 var完都唔洗紅

星期一麥龜踢人春袋又唔洗紅
（麥龜狗仲厚顏無恥話驚巴舒亞伊跌先用腳頂住佢春袋）
一星期車仔比人黑兩次

孫興民對車仔個球冇殺傷力就咁易紅

英超歧視東亞黃種人？

利申中立球迷

收起豬蛇啦
虐老咩

個個球證都逼害
上場又係

我轟不嬲戴面具會勁D

40歲都未夠比你地講到廢老咁

Dllm 卡巴都接實 條熱狗沖過嚟做乜9

唔洗爭，一齊死全家

盧斯素呢d直頭要加返五六場停賽啦

連人帶波撞入去

坐房果班正契弟

就死咁

天神今日打得好好

Tam

阿咸來了

踢fifa撞佢入去

執咗team VAR啦

有冇人見到依狗戴帽死老豆咁嘅樣

痰仔

帶面罩勁撚到

希望唔好燈

撞走人

基奧特good job

天神

我懷疑換咗第二個人

豬蛇 打拜仁見

豬蛇

本身daddy都唔識帶進攻
仲要son都冇埋
熱更加唔識攻

英超用VAR簡直係超級反面教材

Mvp豬

平時on99咁 人都唔敢掂

上面兩個cap帽

天神好撚勁今日

#respect

豬蛇打拜仁見

再出佢就我地死老豆

對手唔係wood果d衝撞型
佢表現好好多

近排都見仔就騎上去啦

死熱狗啲小動作

Tam咁快ok

唔係好事黎

Giroud👏🏼👏🏼

豬sir 你值得擁有很多機會

一直撐天神撐到依家
終於可以抬起頭做人

豬蛇踢過阿狗依家踢車
應該都好憎熱狗

切仔 嬌魔 安 熱身

豬sir真係好值得尊重
心態一流

女孩俾撚仔話完soft之後
由先頂人後頂波
到依家

上場屎到

佢對住基士活已經學精咗識襟住佢嚟頂

Tammy打右閘？

拳王準備出陣

切真係唔好落場 對面咁狼

唔知可以炒拜仁幾多球

左仔:鬼呀on9
郎:easy easy

熱狗又打人

上場唔差啦
第一球都唔係佢最大責任

傾都冇埋得番件摸奶

女人肯定有玩p5
帶左面具有神奇力量

又無事?

踢死晒d人先比牌？

奧利華條仆街

猛狗防守成日跟跟下唔跟

痴9柒線 奧利華

講左幾多次唔好捉鬼

黑到咁

明黑鳩你

Mm舉高腳就吹
白衫起飛腳就繼續

吹緊mma

Now 講波佬話意外

摸奶真獨食

MOTM係天神定波牛

屌 喺咪要死人先俾牌

起飛腳又冇事

反熱大隊長

B8功成身退

反熱大將軍來了

奧利華：我睇唔到，我聽唔到，我見唔到，我唔知

神降臨

中人唔中波都冇事

猢ching

安

金章安

反熱大將軍

算好啦平時第一句就話咩事都冇
今次有話踩中

撚狗用咁多英國人都被英足腫迫害

daddy驗貨啦

反熱大將軍出場

猛好似就死
點解唔換猛先

Mma愈接近完場 踢得愈狼

契仔

熱狗白衣人有特權

拳王

巴鳩粒香口膠食左幾耐

拳王出黎打人了

Now: 收購韋利安

屌 走啊

屌唔換dier出嚟打交

仇熱大隊長來了

安!

下一個入球 - 反熱大將軍

佐仔發火

佐囝型撚到

早排講過 安可能去熱

收起toby

反熱大將軍vs拳王阿里

佐仔唔好屌d白衫呀
一陣踩埋你就仆街啦

由球12m食到而家

換ali，輕量級

艾巴咸

Mm

反熱必勝

佐囝型到

又傷

佐

拳王出場 要隻揪了

阿巴鹹又爆春子

屌痰仔

隻揪三寶入晒嚟

呢球靚到

Tam又失golden chance

袋痛

起身啦譚狗

吹佢老母閪插水啦陷家產球證

爆蛋譚

譚仔中哂

痛

去阿都有可能 去熱肯定冇可能

咸中JJ

b8好躝啦，撚屌

MM 過得靚到

佐仔個feel有啲似沙皮狗

譚狗又唔入

白衫又話中膊頭

佐仔

好撚痛

譚狗未熱身

又一嘢

今場已經算勁

d把握力真係 牙朗應該即入了

譚搞乜

新拳皇真係痴撚線

阿狗又有得j買我地主力

隻lo celso 真係

Abraham撞到碌鳩?

Lo 9依家先有牌

Happy corner

原來有帶牌

係

On 柒9 而家先黃

Tammy

大髀內側

想拎幾多張紅？

不反mm通知書

爆春袋下場可以出牙衣

都唔會話車路士準備收購韋利安
等我仲load咗陣佢係咪講錯名

牙朗食糊位

唔一定，有摩狗

依家先有黃

譚狗真廢

大將軍定副將軍射？

咸

上季有冇中過龍

譚狗Tap in都唔入
之後個球M狗又唔即射

阿譚

希望alonso入

mm呢下過得好靚

譚狗

呀譚撞袋冇事呀嘛

屌 中柱

爆丸shoot

牙朗你係咪痴線架

靚到

朗真係好癲

副將軍真係最強攻力

牙朗冇運到

黃咁正常嘅球證

朗一開始踢前鋒應該球王級

朗狗真係食糊位

又中柱

屌射得好撚靚

朗

出Willian掃金章未 人地都出齊開拖陣式

阿朗差啲死角入

全部熱狗都仆街死啦個個都MMA

Lo celso 出第三腳先畀張黃

勁能到

朗啲罰波有返啲料到

阿巴咸都幾撚on9 射唔入仲要撼落條柱到

宜家中柱

遠多3碼就fut

4個排隊射？

屌 個慢鏡後面見到個球迷好似沙利

牙朗

差D死角

呀朗豬sir好爭氣
林伯幾時唔再用人唯親

m朗fit到

出我切未

牙朗真係前鋒 唔係講笑

巴鳩今晚都唔錯不過都要lan

印像中牙朗呢個fk位中過起碼三次柱

阿朗啲射術真係好撚癲

想收咧咪出囉

有冇人發現今場azp變咗kante
成場逼

朗神返黎啦

英超第一lwb

牙朗出道踢前應該勁過牙朗

唔出佢為佢好

m朗都計？

唔好出
出左就收山架啦

又一次證明三中堅係我轟最佳陣容

咪出呀 俾人踢死都似

反熱二將軍

干地個季呢個位入硬

想問下有冇人反朗？仲有冇人反！

譚啱先嗰球唔入真係要屌
撞到袋大晒啊

掛住干爸爸了

喺足球史上

不如kante踢3中堅啦

反熱雙子

咸仔好波

之後幾場阿朗住烏如果一踢得差
就會屌人娘親

唔得啦

有咩原因令牙朗一開始唔打前鋒？

今場牙朗攻守都有

丹麥男孩今日真係幾穩

干地永遠長存

azp打3中堅真係好掂

干地3.0

Alonso willian 次次都係

天神又嬴

VAR have ADMITTED that they made a wrong decision

我要切

happy仔可以收皮

不了

阿咸d起動慢到

Var is bullshit thx

咁補返牌未

BT Sport reporting that Stockley Park now admitting they made a mistake and Lo Celso should have been sent off for challenge on Azpilicueta. #CHETOT

係真唔係

干地排我轟top3教頭
第1 迪馬 第2daddy

M狗仲有力瘋狂迫搶

其實佢咁打先最後
lwb cut入去冇人mark

未有美隊之前打番三中堅啦
起碼有朗射下波

真

送撚左
var有得review再review
真係弱智

干爹精神長存

認錯有q用 又唔即刻補番張紅

真，上到黎=打多個前鋒

始終3中堅先係後防遮醜布

停番佢4場先講

全場得五射

停3場啦屌

有三腳連續射

如果SON係到應該又輸

今場丹麥佬 m朗 勁到

review完係紅牌又唔補牌

食屎啦

完咗場啲新聞慢慢bin 9 你屍

對面

佢應該講熱狗

干地愛將 豬蛇基佬牙朗

屌 owngoal

R2都幾ok

又失球on9波

BT sports 講

趁場波未完
快啲補返張紅牌

屌 咁樣失

始終都失波

屌 咁輸一球

秋後算賬 係咪停3場起跳?

救心時間

迪加

卡巴d反應好撚遲鈍咁

要完場被絕殺了

平安鐘

下 咁樣失一球

燈

如果咁撚樣2比2我就屌你老母 奧利華

Kepa是無辜的

有冇咁黑仔

卡巴叔咩企位

On9

呃晒啦
邊個都要死

唔撚係又嘔返兩分出黎下話

妖

仆街了

2:2 補時金章安絕殺

即刻派膠

想撲左邊跳左野就返唔切

屌老母

硬係覺得啲反應慢慢地咁

呢球唔關佢事嘅

呢幾分鐘幾好笑

平安鐘時段

唔該拖拖時間

一到80分鐘閪到呢

比D掙扎 垃圾車

2:2 味道

又黎開始平安鐘

關卡巴叔咩事

實比人打到仆街

卡巴d反應會唔會太慢

好撚驚

肯定半場個var俾人圍插
上場49000
今場又一野
先肯review

安比人打嚕

折射冇計

重心已經去咗左邊 返唔切正常

Btw 魯迪加係咪有d似安歷卡

獲獲都要比人打

Og都關卡巴叔事

咁樣被追和真係屌拿媽
紅牌又冇

今場如果贏唔到就係因為譚狗入唔到球tap-in

Link

Azp叫卡巴叔訓低

譚狗入左戈球幾好呢

頂住呀.jpg

猛狗咁都唔拖多陣

算啦kepa同卡巴叔咪差唔鳩多 有咩好爭

換龍啦仆街

仲有之後M狗嗰球不射

仲有2分鐘

佢想呀拖唔到咋

安跑下啦

3分

收工

雙殺垃圾狗閪隊

完熱狗收皮 開心

唔呃手喎

6分ball

摩狗又唔握手

林伯啲頭髮愈來愈少

卡巴心諗 cls呀屌

食撚屎死熱狗

最尾幾分鐘驚到

3分

師傅唔握手

踢得好地地都要整平安鐘
果然係垃圾車

頂住呀屌

2個sub，每人一球

摩佬閪面

摩狗唔揸手

Lampard想搵佢握手 但係摩佬行咗入去

摩佬唔握手

jose即走

Rj真係好撚fit

摩狗冇體育精神到

廢老比自己徒弟打死
冇晒面

摩daddy唔祝賀我地

好大隻
有埋過人傳中就好撚勁

3分已袋 理撚得你

RJ 勁到

手都唔握

贏波都唔撚開心 黑到咁

Motm係咪天神

屠熱

mm有返季初影子

佢傳中本身幾好已經

其實唔係好老

林伯對Daddy係咪全勝？

廢老係要面d
輸咗就唔握手

好明顯用得太殘

Derby 再加依家雙殺

Daddy pls come back

佢打翼衛一般
唔知係戰術問題定點
佢有幾下中路推波係甩
又搵唔到隊友比

撚伯yeah得好大聲

魔佬 d 垃圾戰術已經過曬時

靜靜地派3分

一對中游死守反擊隊就冇用

揸住打比羊都羊到
呢場有咩懸念

腳軟